大埔蒙面便衣警被當示威者 防暴警一度箍頸、推牆制服「自己友」

大埔超級城今午有網民發起「和你SHOP 蒙面日」，防暴警員進行驅散期間，疑將兩名便衣警員當作示威者，在商場外將兩人箍頸及推至牆制服，及後認出是「自己人」才獲放行。

Source : 立場新聞

Twitter 戰線

煲大佢

捉臥底 大叫自己人就放

一係濫捕

一係就臥底狗做左違反行為 防暴警見狀拘捕
但由於身分係「自己人」
所以放生

記者4點鐘 記得拎住條片問

有牌爛仔

成班傻毅進仔

一班 唔專業 無紀律 既紀律部隊

呢單真係要國際性煲大佢

証明好多手足都冇犯法，係班狗自己犯法屈手足

仲唔快啲煲大佢

其實大埔真係好勇武, 暫時以一枝AR15完全拋離各區
救中大時仲打足5日
可惜人數真係不足

大埔首次搞到黑警TK

笑死
蘋果做live個記者都笑9佢地on居居捉自己友

笑完之後幫手推出去

日文 Twitter